{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026508?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 밤하늘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 人数の追加が発生する場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 ペンション以外はペットの入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室内および周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼いて食べる直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 バーベキューの利用はデッキで可能で、炭とグリルの追加料金は2名基準で15,000ウォンであり、1名当たり5,000ウォンです。 メゾネットタイプの客室は、児童と幼児が一緒に利用する場合には、安全に注意してください。 壺の燻製サムギョプサルと鶏を注文できます。 駐車可能で、ペンションの前には渓谷があります。 ペンションの裏側には登山道があり、近くにはコンビニや大型スーパーもあります。 また、エンジャ峰、天津岩城址、八堂湖、昆池岩リゾート、慶安川湿地生態公園、南漢山城などの代表的な観光地もあります。 ペンションの前から自転車に乗れますが、自転車は別途持参する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数の追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットの入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼いて食べる直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "客室内および周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用はデッキで可能で、炭とグリルの追加料金は2名基準で15,000ウォンであり、1名当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "児童と幼児が一緒に利用する場合に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は、児童と幼児が一緒に利用する場合には、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "注文できる食事メニューはありますか？",
            "answer": "壺の燻製サムギョプサルと鶏を注文できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くにはエンジャ峰、天津岩城址、八堂湖、昆池岩リゾート、慶安川湿地生態公園、南漢山城などの代表的な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、ペンションの前には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "自転車を利用することはできますか？",
            "answer": "ペンションの前から自転車に乗れますが、自転車は別途持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 662
    }
}